仇栩欣根本就係自戀狂

邊有人做區議員做到日日著緊身衫show身材
又YSL手袋
又tory burch平底鞋
報警撚！！！！！
佢選區一我日日追擊佢

唔抵得人哋身材好有錢買名牌？

有身材又唔show會唔會被樓主打成自悲狂？

ho lun g

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

冇圖點討論

如果有多啲相我就同意你

想要佢隻婆仔鞋

好撚淫 如果仇b同我結婚一定日日做愛工都唔比佢返

show 名牌我唔反對
show 身材? 佢有?

YSL手袋有幾貴
個個OL都有啦
你係咪窮撚黎

你同佢結婚，住邊？

住辦事處

著tory burch 都要俾你批鬥
樓主搵緊幾錢一個月？

其實女人買名牌同毒撚課金打機一樣 幾千甚至幾萬都面不改容

1000支那幣

2手黑絲幾錢

應該著到乞衣咁款

其實個款好7
牌子又cheap

on99 tory burch擺明就係無咩錢又要show名牌既人
有錢我買chanel啦

只要佢做到嘢，我理得佢周身名牌定雜牌
建制班女人夠周身名牌啦，你又唔話？

Agger

咁既然cheap,又何show off 之有

銀行女sales look

唔通等到孽瘤咁嘅年紀先show腿？

因為樓主係五毛

邊有人做區議員做到日日著緊身衫show身材

人地個屎忽係正，屌你老母

嗱講時講唔好貼相

辭咗銀行工未

關你鳩事咩 p牌狗

pr公司各位 你地好

樓主咁留意人, 肯定成日J

j你就j啦

有撚身材咩
無波墊出黎既,上啤梨晚報都俾啤梨笑無波
得150cm條腿會有幾正呀?見過真人矮撚到
影相靠低炒呃人
連登青頭仔谷精上腦先被騙

凱晴不知好幾多
為左選舉忙到響區議會入面訓覺
屋企都唔返

好撚正

典型毒撚鬧住黎J

我連咩啤梨都唔知

呢兩隻都唔係啲乜嘢好貴牌子，普通OL都大把

DLLMCH 話我仇B

好撚正 more 黑絲圖

。

Stupid

著咩都有得屌 真係難服侍

佢ig d 相私影咁

咪係

Cheap野黎

咁你有冇錢？

你咁講法葉瘤都係

到時著chanel又比你話
咁唔洗著鞋啦

牙欣

樓主快走，連登開始好多正義撚

拉

對鞋有幾貴
你有幾窮

Ysl
Toryburch呢兩隻牌子三線名牌咋wo
Outlet成日discount

仇b好撚正
支持仇b

Tory Burch 有幾貴啊 outlet 款幾舊都有個手袋啦

Outlet千零蚊就有
我唔知樓主有乜好批鬥 好無聊

Adidas Nmd仲貴過呢對鞋

你又知人地冇？
到時孭又話人曬命

想奶腳了

Chanel 係港女入門最低門檻，YSL 簡直冇人睇

想佢做我女朋友

你啲思維都幾小學雞
你係佢仇家呀？私怨撚擺無聊野上黎批鬥？

酸撚到呢 笑死

收皮啦
唔抵得人地後生姐你

唔著到咁點出名，唔通sell政綱呀?

分化都搵啲理由合理啲啦
YSL tory burch有幾貴
你係唔係五毛仲未知
但係你on撚9弱智就肯定係

等陣報警拉鳩你

人地都話唔俾你屌落

拉埋你，懷疑你阻住班狗訓覺

一日都有幾個post屌仇栩欣

邊個話我仇b

好想屌

人地重點係工作，你就睇人對鞋，on撚9！

封左你，on撚9

咁人地著cheap衫出街同你講所謂嘅自戀狂根本相沖

PR唔撚係咁易做架垃圾

小心佢報警拉你

最興報警拉街坊

返銀行 呢啲打扮好正常

以為同樓主同名

支持樓主
臭雞一隻唔洗比面

樓主細個應該會拎個superx 曬命

三日你就玩撚完自己冇鞋挽劇走都走唔切

用自己人工買野有咩問題
低質三毛狗到

仇b依啲做得野都比你批鬥 屌你老母啦樓豬

咁似d因愛成恨嘅變態fans
追唔到人俾對方鬧兩句就熱血上頭
上網唱衰人
一路打字一路口up up「死啦你個賤人！淫婦！臭西！」
但打完字出左氣又會碌返佢fb嘅相除低條褲係度J

著得貴又話名牌雞 連登仔真係好麻煩

仲要去食二手飯先得

P牌仔學人狙擊

計我話容海恩先正

樓主係咪Islamic
女人出街要包頭矇到得翻對眼先岩？

新ac？

呢D話題有咩意思?

直接block啦，洗鬼覆咩

著咩樓主都冇得屌

樓豬on9關連登仔咩事

做乜撚 柒婆夠成日着ferragamo

ysl, tory = 名牌？

mindblowing

著咩鞋關你撚事？

YSL
TB
有幾名牌？

其實買名牌有咩問題，唔通將份糧捐左佢？

PULL

其實算慳家😭😭😭

香港地女仔無個Channel Gucci旁身真係腐女毒女

5頁得一張相

對平底鞋好淫

佢好似有牌用Project R個香港加油袋

花子夾條罅出嚟你唔講 ?
仇栩欣啲衫仲保守過遊蕙禎同周庭

著到成個乞衣咁先叫手足

有咩問題 我最鍾意欣欣著得性感

PR狗要上水做野R人工啦

後生女
個個都係咁上下咁著
唔通著到好似葉劉,鼠王芬咁咩

BTW 昅女就正常

評頭品足就唔係尊重

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

啲三毛搵得少 唔好怪佢地

著得正就得

其實佢都着得好decent

區議員著乜關我撚事咩

平又話人cheap
貴又話人著名牌
精神病？